[跑online]其實香港仲有無私服

如題.有無師兄介紹下

正服收左皮啦？

Oppa runner

屌,正服宜家課金遊戲黎既,入到去比人撞到on99,10場都味必羸一埸

又唔洗屌既 玩遊戲姐

我只係想知， 時空戰場 有冇私服